{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_022842",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000186103&dispCatNo=100000100030014&t_page=카테고리관&t_click=로션/오일_전체__상품상세&t_number=16",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "라운드어라운드 포레스트 센티드 바디 로션/워시 2종 택1"
    },
    "text": "ボディケアラインのローション/オイル製品はラウンドアラウンドブランドで販売しています。 商品は400mL容量で提供され、使用期限は開封前30ヶ月、開封後12ヶ月です。 ローションの使用方法はシャワー後、手に適量を取り出してなじませます。 ボディウォッシュの場合、適量を取り出してなめらかな泡を作り、全身にこすってきれいな水ですすぎます。 製品にはさまざまな構成成分が含まれています。 ボディローションの場合、精製水、グリセリン、クイーンズランドナッツオイル、香料などを含有しており、ボディウォッシュは精製水、ソジウムC14-16オレフィンソルポネート、ココ-ベタイン、香料など様々な成分を含んでいます。 製品にはシリカ、ビニルダイメティコン、アクリレート/C10-30アルキルアクリレートクロスポリマー、カーボマー、キサンタンガムなどの成分も含まれています。 製品には、リモネン、シトロネルオール、リナルール、シトラルなどの香料成分も含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このボディケア製品はどのブランドで販売されていますか？",
            "answer": "このボディケアラインの製品はラウンドアラウンドブランドで販売されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の容量は何ミリリットルですか？",
            "answer": "この製品の容量は400ミリリットルです。"
        },
        {
            "question": "開封前の使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "開封前の使用期限は30ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "開封後の使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "開封後の使用期限は12ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "ボディローションの使用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ボディローションの使用方法は、シャワー後に適量を手に取り、なじませることです。"
        },
        {
            "question": "ボディウォッシュの使用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ボディウォッシュの使用方法は、適量を取り出してなめらかな泡を作り、全身にこすってきれいな水ですすぎます。"
        },
        {
            "question": "ボディローションの主な成分には何が含まれていますか？",
            "answer": "ボディローションの主な成分には、精製水、グリセリン、クイーンズランドナッツオイル、香料などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ボディウォッシュの主な成分には何が含まれていますか？",
            "answer": "ボディウォッシュの主な成分には、精製水、ソジウムC14-16オレフィンソルポネート、ココ-ベタイン、香料などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "製品に含まれるその他の成分には何がありますか？",
            "answer": "製品に含まれるその他の成分には、シリカ、ビニルダイメチコン、アクリレート/C10-30アルキルアクリレートクロスポリマー、カーボマー、キサンタンガムなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "製品に香料成分は含まれていますか？",
            "answer": "はい、製品にはリモネン、シトロネルオール、リナロール、シトラルなどの香料成分も含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 478
    }
}